我唔怕一齊唔到 只怕無左個朋友

我都好清楚我地一齊唔到
無論你對我有無野 我地都唔會一齊
可能係我錯過左你
但都唔緊要 唔係你嘅就唔係你嘅
緊要嘅係 我無左你呢個日日傾計嘅朋友
話左唔生疏嘅但原來都係過客
有事想分享但都費事搵你
雖然唔係識左好耐
但失去朋友嘅感覺 真係難受過失戀
無 我都係呻下姐
男人老狗唔通唔開心又同你講咩
唉

但係朋友之後都可能唔會成日搵 一齊左可能可以一世喎

都一齊唔到 退而求其次姐

點解一齊唔到？

年紀問題 佢大過我
無謂浪費佢結婚嘅時間

我依家都係呢種感覺
對方又係男

我希望我中意果個唔係你喇咁

我會記住呢段回憶，感情同你
希望你睇到喇

情況完全一樣

追佢喇巴打 佢可能等緊你

係frd既點都只可以係frd

我嘅情況係 我唔知佢對我有無野
好怕自己會錯意

唔試會後悔 如果你放棄 佢就算對你有野都追你唔到架喇

一鳩樣
等左6年 係外國同左第2條仔一齊
好想同佢講仲中意緊你 但一講完實收皮

我同佢無聯絡喇 你地做朋友已經好好喇

只係間唔中wtsapp下既朋友

你講曬我想講既野....

同感
如果佢都係咁諗就好啦

寧願一直做朋友都唔好一齊 做朋友起碼唔會有分手嘅一日

如果我真係會錯意呢
就係怕自己同佢表白後，連朋友都做唔成

完全一樣...
琴晚仲傾得好地地
今日開始無覆
啱啱仲發現佢好似del咗我contact...
到底咩事...

某日開始個對話唔知點解就完左
再搵都已讀不回
明明係你話做朋友
而家算點

朋友都唔會一生一世架喇 點解唔試下

我都係 我又無做錯咩
話係兄弟果個又係你

你都分享黎聽下喇

鼓起勇氣聊佢傾返都無應
都唔知係咪block 左我啦

傻女 就係知你因為咁亂諗野
就係知你驚開聲之後無左我呢個朋友 驚散左之後我會走
所以我先決定開聲做friendzone你個個

你以後要乖乖地

同我一樣呀 佢都係大過我 但最後都係唔可以一齊
依加分分鐘冇埋依個朋友
其實真係愛過又點會做得返朋友
不過諗深一層 都無謂阻人搵過個照顧到佢既

咁你做咩要fdzone 人呀 明明對人有意思

我就係咁諗 但就係理性同感性嘅矛盾

Same
本身係好朋友
知道我有feel之後狂避
就算我同第二個拍拖
拖埋條女係佢面前
都係做唔番朋友

記憶係最美好
你都有女就向前看喇
慢慢就明好多人都係過客 只活係回憶入面

因為唔想hurt到佢

你同佢一齊開心都黎唔切 點會hurt 呢

點解對方會變得咁突然既？
係咪你做過啲咩令佢誤會呀？

朋友是朋友吧，和你身份不進化，也許這一世都這樣嗎

可能人地唔想沉左船 所以斷絕來往呢

HEHE?

?

做朋友都會反面㗎

以後別做朋友 朋友不能牽手
想愛你的衝動 我只能笑著帶過
最好的朋友 有些夢 不能說出口
就不用承擔 會失去你的心痛

Same here 好辛苦 唔想無左個朋友

我都係 唔想冇咗個知已
不過佢要避都冇計

我知點都好都會hurt到佢

做咩要幫人地決定佢嘅幸福呢
佢同你一齊過就算最後hurt 可能都係開心事呢